點解和牛任食打邊爐同燒肉價錢差咁遠

都係同一款肉
打邊爐個D就400蚊有找
燒肉就要成千蚊
點解可以差咁遠 明明食物種類一樣
例子
牛刷鍋 $398
牛角 $1288

都係垃圾唔洗分得咁仔細

和牛😂

任嗌㗎哈

任嗌㗎喎

我知呀

和字意思係日本 所以和牛只係等於係日本牛
而日本牛肉係有分級數嘅
燒肉一千蚊嘅都會比a3a4你
打邊爐？食屎啦

Btw 香港牛角佐賀牛都係垃圾